有無d野可以裝係手指頭到，之後可以用手握力鏈爆人喉嚨？

姐係好似黑豹隻爪咁。

有無Ching研討開古代兵器？

睇下刺客教條

好似冇啲咁嘅嘢，直接用刀仔短劍拮

拍甲